八點鐘呢一個默哀 閉上雙眼 五個月發夢畫面湧現

周同學 RIP
我們會為你行下去

一閉起眼 五個月黎發夢既畫面 不斷浮起
有無手足一樣 好想喊

頂住

RIP

周同學, 謝謝你付出這麼多, 一路好走

rip

RIP 😢

KEEP FIGHTING

加油啊！！！